====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi ai-je découvert la responsabilité de l ' élu et la nécessité de lui donner des gages .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

